試當真係一個時代嘅矛盾集合體

有人想g我再講

5g

唔想知，講咗死全家